【反送中】根本再野餐都唔會逼到政府會應訴求

根本再野餐都唔會逼到政府會應訴求，
佢依家首要工作係挽回警隊士氣，
因為佢唔係民選，佢要警隊KEEP住做佢打手，
所以佢一定要搵個機會打獲甘D示威者，以息內部怨氣。

G20 / 71之後繼續野餐風險會大大提高，
依家去等如比機會對家反擊。
反之暫時退卻可以令佢無仇報，
等警隊內部矛盾指向特首。
加上林鄭無上頭落指示係冇得做任何野，
包括讓步
雜種都冇時間處斑香港問題，
所以政府依家對策係謀定待動，
政治係鬥犯錯少既遊戲，
林鄭擅自做決定會被清算，
依家都仲係執行上犯錯，
唔係立場上犯錯，所以仲係安全。

但係唔野餐唔代表只等唔做野，
街站、文宣、分化對手可以繼續做，
點解林鄭會暫緩?唔係69 612 616。
係G20、區選加立法會選舉迫在眉睫啊。

唔係話和理非or直接行動冇用，
直接行動最強既係槓桿效應，
掀一髮動全身。
和理非最強既係引起外國人關注，
但係似乎由直接行動引起既200萬已經到頂了
所以野餐既槓桿效應已到盡頭。

接下來既係動搖對家利益所在，
議席只係其中一個，
仲有應該去搞下佢地背後既金主，
例如元秋家族、潘樂陶係加拿大國籍等等。
郁到佢地利益，佢地先會叫政府讓步。

歡迎參與討論。

PUSH

咁可以做咩

睇曬成篇未?

其他都無咩用

Push

睇下事態發展先
G20岩岩先開始
諗計應對傳統媒，尤其cctvb ，對往後行動有極大幫助

叫得金主你都搞唔到啦

講得好
個槓桿效應已經去到盡
依家個方向應該要做多啲落區既文宣
確保議會選舉可以大勝
重奪到議會，我地個影響力就可以入個制度，實際得多

[url][你的力量理應不只如此]強烈要求夠號召力既泛民係七一搞三步一跪拜大遊行！感動萬物！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

D高官離任係咩公司比個非執董個位佢做? 中間有冇延後利益。

如果和理非日日罷工遊行 應該勁過武力衝突

真係應該全力打建制..............
政府惡係因為建制惡 建制咁惡係因為佢地有票.... 佢地有票就唔會show你 你諗辦法令佢地冇票 或者令我地啲票多過佢 佢地就會畀返政府壓力 叫政府回應......

諗下辦法鼓勵人去選啦
仲有好多白區呀.......

我覺得霸到位自然好，霸唔到令佢麻煩下都好啊

PISH

係時候將運動轉化, 先可以保持香港人嘅凝聚力。 只要足夠代表港人嘅議員勝出選舉, 香港未來先有希望

認同 71整多場大既落鳩佢面
之後集中要大勝區選
文宣繼續做 抵制繼續做
有重大事件先再集結